港鐵工會：破壞港鐵車站設施與示威者訴求無關

鐵路工會聯合會主席林偉強表示，近期示威中，港鐵員工被謾罵、起底感到心痛，又質疑破壞港鐵車站設施與示威者訴求無關。

林偉強出席電台節目時稱，近日針對港鐵的示威中，對員工被人謾罵、起底、甚至襲擊，感到心痛及不公平，前線員工只是執行公司指令，將乘客安全運送到目的地。

他質疑，衝擊港鐵車站與示威者訴求無關，港鐵車站的設施對示威者來說可能無感情，但實際上代表港鐵前線職員的精神，每當有設施受破壞，維修人員都會盡快修復，爭取翌日能維持服務。

對於今年中秋節港鐵沒有提供通宵服務，林偉強表示，無通宵車對乘客十分不便，希望是最後一次。近日事件衝擊系統和同事，員工要求管方要保證同事乘客安全才落實通宵行車方案，同事對公司決定停止通宵服務都覺得無奈。

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

1430東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

「將乘客安全運送到目的地」
仲好意思講依句
黑警嘅行動夠同地鐵冇關啦，你地嘅責任係咩呀？
交通工具唔係政治工具呀

鐵路工會聯合會主席林偉強有份參與示威一齊破壞港鐵車站設施?
點解知道與示威者訴求無關既?

你邊撚個？你話無就無？

8月31號晚，啲乘客安全到達目的地未？

831,打死人,黨鐵收皮啦

工賊會你都on撚鳩，係邊個拆你站先呀?
係7.21元朗黑社會拆你站先呀

係邊個射鳩你？
係8.11葵芳站室內射催淚彈呀

咁831既乘客就係天堂

工會都唔出聲暗屌高層亂封站，即係同黨，更加合理化破壞港鐵前線設施

831 cctv

咪係囉 都on99
黑衫為左5大訴求你又幫手捉人死仆街共犯

根本同示威者無關.
根本唔知咩人係度喬裝示威者

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

梗係同訴求無關
只不過係你間仆街公司助紂為虐之果來

又係工聯會啲分會

工賊會分舵

黨鐵就黨鐵啦助紂為虐，與民為敵

燒地鐵黨鐵設施又唔係燒員工

捉跳閘你員工自己捉就得啦 報警要跑數有佣分
你一報警就預咗俾人屌啦 人工/佣金包架

工聯會既屬會黎架

未有831撚有人搞你啲設施？
721同831證明你地罪無可恕